今次送中真係照妖鏡，真小人偽君子全部睇哂！

ekid,、周柏豪、大J
達哥、鼓浩翔、淫 Kay

仲有冇 ?

見到彭狗個名笑撚左，你本來對佢有咩期望

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

因為今次而睇大j做日常

請問佢幾點做直播？ 搵唔到link

阮民安呢佢撐到咁

E-kids

其實e kids有成三個人………
寫番阮生好d